香港人黎明行動及示威是成功但無效 應轉型成內鬥

先講罷工
上周嘅黎明行動同罷工，全港交通受阻，部份癱瘓，加埋警察封路，全港返工嚴重受影響，所以罷工已經成功。

問題係點解成功又冇效呢？
1922年嘅海員罷工，海員要加薪政府唔理佢，海員繼續罷，政府出戒嚴令，出警察武力鎮壓，當年3月3日沙田仲開真鎗殺咗三名港人，係咪同上個禮拜開九鎗實彈又死人好？

我哋可以歸納出：罷工一但成功，政府寧願選擇出動最高武力殺死港人都唔妥協。

所以點解當年罷工成功爭取加薪三成？係因為有民國政府支持，廣東封港，禁運一切糧食，政府恐慌。

1925年由中國共產黨鼓吹嘅省港大省工，就算做到經濟蕭條，出入口跌咗一半，政府窮到問祖國借錢，但依然靠用警察武力鎮壓。但面對廣東再次封港，政府由硬轉弱。

香港係特別，特別在於非自給自足，靠港口；及英國政府不信任華人，寧願開鎗殺你；中國政府不屈服港人，亦是寧願開鎗殺你。

三次罷工我哋可以歸納出：罷工一但成功，政府就會開鎗殺人都不從你---除非你冇辦法封港，否則經濟跌一半我相信照開鎗殺學生嚟解決。

所以你明白點解黎明行動要變，我絕對認為係成功，展現出我哋香港呢一代人嘅力量。

講埋示威
罷工同示威分開睇，罷工係攬炒，示威係表態。

任何政府一但聽到示威，就會為咗避免出現政府同市民關係破裂，或引發更大規模運動，或擔心失去管治支持，而選擇聆聽及改善，而人數越大就越驚。例如2003年示威換埋特首。

不過，示威者對極權中國式政府，係做叛亂暴徒，不是市民，叛亂就必須斬殺逆賊，漢奸叛國，斬草除根。同理，自然絕不會同叛軍和解，會有損自己霸權。示威就用鎗桿子打出頭鳥，打到天上冇鳥敢飛，係中國式政府嘅示威應對方法，我哋不應再做示威者。

罷工冇效，示威又唔聽，咁可以點？
可以內鬥（請以第一次世界大戰作思考因冇空戰）
分兩部份：
一，宣傳
不斷團結本國國民；將國民同政府分解，這就是從內部瓦解一個國家嘅最有效方法。其次係爭取盟軍，從外部得到支持，越多越好，形成一種叫勢力嘅局面。
二，攻擊要害
要害是指，甲，司令級；乙，前線級從屬。那甲，偷襲式小隊突發戰略攻擊所有發出司令嘅高層，不論是狗層還是共港層等等，無差。一但失去司令就會混亂，混亂，市民就有機可乘。
乙，狗仔妻公仔女。

既然是內鬪，市民人數佔優；狗仔武力佔優。
對狗：不對峙。
對水炮車或裝甲音波車：
當成坦克處分，數量少但破壞力巨大：一，用路障擋阻，二偷襲破壞。

持續落去，會恐慌的就不再是市民，會恐慌嘅是誰呢？

除非你有*辦法封港，否則經濟跌一半我相信照開鎗殺學生嚟解決。

拎成一百年前既黎討論
你不如講埋明朝宋朝